呢條女成隻依唷咁得唔得架？

明明隻色同個樣都唔似
但你放埋一齊就好似

拉。

被中出嘅臭雞

拉你媽逼

個b生出黎會唔會好多頭泥？

尊重下隻驢仔!

笑撚到我仆街

唔巧意書，搞到你仆街

幾撚似樓今次高汁

不嬲

笑死

係咪食唔到女緊火到傻撚左 你老母都係被中出嘅臭雞

你老婆係雞，3萬蚊過夜呀

我ok 喎

大肚等於臭雞？
著泳衣影相等於臭雞？
大住肚著泳衣等於臭雞？

佢唔係驢黎！！！！！！！！

唔知點解覺得佢個樣好怪
一d都唔靚

咁係咩啊 唔熟

我都覺 仲要黑肉

Ching真唔知定假唔知
條女派帽俾雜誌影到

奇行種

sor 低俗喜劇

咁sorly係我錯 但講野唔洗咁難聽掛

明了

真

請你專重Eeyore

比翻個牌坊好無

你屌人冇女屌嗰句又好好聽咩家陣

余簡凝中學個陣已溝4張野大叔
目標明確

香 自膠

有好仔唔要，但窮無用架
梗係要條有錢仔啦

好仔會入英皇？
收皮啦

幾靚女喎

派帽都唔講得臭雞女人身體自主

Diu

金融才俊
最後都係派帽同咗陳家樂

DLLM

同感
王敏奕靚佢好多

點解可以咁大份

派綠帽洗唔洗頒個獎表揚女性自主？on99

大哥哥⋯⋯

樓主你個cissy 呢

俾我屌緊

一陣搞到人哋產前抑鬱就唔好啦

係七人樂隊除哂比人睇啦

鬧完人哋老母都係雞之後話人講嘢難聽

個傻閪衝出嚟柒

雖然唔係咁鍾意佢 但係大肚緊係大份架啦

呢單野其實真係好爆
但係好快就die down左
見到家樂個樣真係好撚肉赤
我到依家都忘記唔到佢俾記者迫認自己帽左個樣

嗰時勁多人鬧余香凝臭雞
估唔到短短兩年
鬧佢臭雞會俾人屌返轉頭

其實有咩問題
大肚係咁㗎啦

對唔住
我諗住po得ig都會p吓嘛

對唔住啊余香凝
唔應該喺你大肚時笑你
重提你派帽一事 祝你母子平安

下 但其實兩個都PK
好記得果時訪問陳家樂果條片
同陳家樂出嘅IG post
都好有自編 發大 借勢凝造自己深情慘情形象嘅感覺

正常人被帽 失戀 反而唔會佢咁

你地有機會可以去睇返

一個就主動出軌
一個就被動做偽人
我唔會用兩個都PK做總結囉

英皇策略好成功

嗌呀嫂！！！

卡哇依唷

sick ball ching

咁經典

連登毒撚食唔女嘅地步已經越嚟越癲
遲啲可能會屌埋自已老母係臭雞

道德撚你都有今日柒左就潛啦

好波件道德撚好柒
連登太多呢啲女權玻璃心傻鳩

佢呀妹讀中學都係溝呀sir
兩姐妹都戀父

我見其他人大肚個肚圓d 呢個水滴形

你自己都話人哋老母係臭雞而家喺度扮好人

所以我信佢同陳家樂係真愛
可惜公屋仔 開心過就算

條腰長到有啲恐怖

似依唷

相學上條腰越長個人越懶

臭g都好貼

唔驚啦 專心湊仔唔洗做

果陣2條友都冇咩名氣 冇乜人識 點樣好爆

未有果時都一樣大份喎 地產仔果時見到佢all back塊面都勁肥

唔係model公司高層定老細咩

好撚癲 係兒燈真係唔好講班臭雞壞話

而家女權大晒！周圍蒲搵SP友誼波係身體自主，關你撚事。識冇耐覺得人哋好幽默好想俾人屌，係你對佢唔好。
啲臭雞近年越嚟越惡

笑撚死 又唔靚 樓上個啲平時食開咩女

G

原來你係石頭爆出嚟嘅

屌你呢條女轉名轉撚到間諜咁

成身hermes
p曬圖都稱唔上靚，真相更加

馬面人

好恐怖 呢啲垃圾臭雞就有圖

我鷲哥輸咗

以後想要小朋友唔準做愛 試管嬰兒先最純潔

鯨魚

余香凝都唔識
翻鄉下食屎喇

翻鄉下食屎喇

着返衫好啲 有時啲嘢真係唔可以格硬黎

比保險狗中出嘅依唷

有班人不停宣揚女性出軌同做性工作者無問題既風氣

可唔可以尊重吓依唷。。。佢得意好多喎

請你尊重個尊字